屯門巴線加油，be water，勿送頭

光復香港，時代革命

推

良景出左超多警車

大家小心
一個都不能少

張相唔係我影，勿屌

唔係我影，唔好屌我